\chapter{Wnioski}
	Ostatecznie Klient otrzymał produkt, który składa się z jednego modułu potrafiącego sprawdzić jakość sieci dla pewnych parametrów (ilość warstw ukrytych, ich liczność oraz wagi między połączeniami nerunów). Moduł do działania wymaga podania zbioru testowego. \\
Ponadto zostały przeprowadzone obliczenia mające ocenić skuteczność zastosowania obliczeń ewolucyjno-agentowych do szukaniu parametrów sieci o jak najlepszym współczynniku klasyfikacji. Najsktueczniejsza okazała się metoda opierająca się o następujące założenia:
\begin{itemize}
	\item mutacji podlega tylko jedna waga na raz wybrana na losowym połączeniu
	\item krzyżowanie dwóch agentów polega na "przecięciu" genotypów dwóch agentów i połączeniu pierwszej części pierwszego genotypu z drugą częścią drugiego
	\item z pewnym prawdopodobieństwem (na potrzeby badanych problemów wynosiło ono 10\%) genotyp każdego agenta może ulec mutacji
	\item agenci przechowują w swoich genotypach sieć o z góry określonej strukturze, takiej samej dla wszystkich agentów; struktura sieci nie podlega ewolucji
	\item sieć ma tylko jedną warstwę ukrytą
\end{itemize}
\section{Potencjalne kierunki rozwoju}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Redukcja czasu obliczeń} - aby sieci osiągnęły wysoką sprawność należało poświęcić stosunkowo dużo czasu na ich wytrenowanie, znacznie więcej niż w przypadku algorytmu propagacji wstecznej. Obliczenia ewolucyjno-agentowe da się zrównoleglić w prosty sposób, co mogłoby znacznie zmniejszyć ich czas wykonywania
	\item \textbf{Uogólnienie struktury sieci} - obecnie system korzysta z bardzo uproszczonej struktury sieci neuronowej - może ona posiadać tylko jedną warstwę ukrytą, a neurony są połączone pomiędzy warstwami na zasadzie każdy z każdym. Struktura sieci może mieć istotny wpływ na jej zdolność do klasyfikacji, więc można by spróbować uogólnić strukturę sieci, której aktualnie używa system.
\end{itemize}